想學巫術

有無人有呢方面經驗
麻瓜想入門
其實black magic 同white magic有咩唔同？
Black magic係evil野？
咁witchcraft 呢？

30歲之後自然會識

不學無術

咁三家姐呢

又一個痴線佬